8月8日政府部門記者會討論區

睇完狗狗又到政府喇

開定一陣睇記者撚政府

未有人入黎嘅